想唔想英國出手救港？入嚟睇下點做

當初美國戰線都係由零開始，英國而家未做嘢，唔代表佢哋將來唔會做

今晚要見到英國旗海，7:30英國領事館見
光復香港，時代革命

推

仲有Twitter
今日task2
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

推

推推推

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

唔止謝sir，連er er er sir都……

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC